親戚朋友上嚟拜年損失區

開定先

有無人比人偷野？

有無人打人玩爛晒d玩具？

冇左一百萬cash

Details

啲小朋友又玩口水又玩鼻屎 啲公仔好撚污糟

送埋比佢啦

仲有無人中左招？

今年咁和平

可能打緊d細路

姨婆94歲過埋年入老人院
問佢拎左個陳年大快活小醜托盤

算唔算令佢有損失

今年天下太平

真係有事果啲可能過緊赤口
重可能準備去警局落口供添

以往都係去大伯父屋企開年
早幾個大伯父同所有人鬧翻左，斷曬聯絡

最近屋企啱啱裝修完，班呀叔姑姐食團年飯個陣即話要上我屋企
仲厚面皮話期待我地整大餐招待

我就提議話出街食，費時煮
其實A叔叔即刻話”出咩街食，又貴又難搵位”
之後B叔叔應該知我屋企唔想煮，就幫口話不如打邊爐用膠餐具方便

我地本身都諗住屈服，點知條仆街A叔叔反駁B叔叔，勁厚顏無恥話”而家煮下餸好難為佢地咩?”
我即刻火都黎埋，但礙於係後輩，所以只可以笑住串佢”咁我地借個廚房比你大展身手 “

姑姐feel到有火藥味，即刻打圓場話我地話事就得
個仆街呀叔仲話”咁你地找數啦” (一向出街食都係夾份)
然後由食魚開始講話唔好出街食，出街食好無謂，一路講到上甜品

我老豆事後仲叫我唔好咁執著
我真係嬲左，又想食免費餐，又要不請自來，又要態度差當我老母係工人，仲要口水多過柴

而家我屋企聽日就要請呢班親戚食飯 屌
老豆係乜都冇所謂，永遠respect細佬妹，但就唔顧慮下個老婆同個仔

呢啲仆街唔罵唔得

但我家族家庭階級觀念好重
我串長輩係佢地眼中已經係完全唔應該做
事後我啊爸仲鬧我無禮貌，話係阿叔黎 點可以咁講嘢

但我老豆係cheap，知我地唔中意，但係又唔想得失班兄弟姊妹
次次一有呢d野，例如好似今次話要上黎食飯要我地煮飯，我老豆會即刻第一句“問你啊嫂或者你個侄啦”
乜撚都推曬落我地度

推得比你 你咪出聲反擊 屌柒佢 唔想冇禮貌咪講得斯文啲 唔用粗口都可以好強硬中

好明白 我屋企都係階級觀念同孝順永遠要行先
去到一個地步係我同我老母都覺得自己老豆係愚孝

暫時未有
不過聽日有班大陸親戚上黎
但我又要出去做野
點撚算
我打算將所有相機鏡頭都打曬出去做野
不過會重到仆街
部macbook就放咗去女朋友到
希望平安

放入房，鎖門

事實證明鎖門好容易比人爆開
拿拿聲請個燒焊工燒個閘係房門前

個門鎖廢咗好耐啦

冇左部3ds